根本個個香港人都應該用兩蚊搭車，點解淨係益最無貢獻嘅廢老？？

用兩蚊搭車只係實行公義攞番政府搶我哋嘅錢，點解呢啲人要畀人批鬥？？反而班奶共廢老先最無資格

利申：怕畀人捉所以無咁做過

最後果句解釋左
奶共福利黎

請問聲你條廢青幾時俾政府搶錢

班廢老坐一個坐都搭過海巴士
屌你老母

正評不解釋

納稅咪係囉屌你老母

因為已經貢獻左40年

40年來無出糧？
40年來政府福利無享受過？

問緊日日係度mon post 推post 既樓豬

因為呢度係香港

就算深埗，好多巴士就連地鐵都係個位數收費

係香港咁撚戇鳩姐

老老實實，你個諗法係正常

唔明點解個別連仔要唱反調

刷存在？

40年前有個垃圾 40年後會有人話佢貢獻左40年

G持